我正式宣布退出連登 你地慢慢玩啦

玩留樓主 冇樓主就冇連登

唔洗留了 我返高登/膠登好過

不要走

點解

樓主lonely Christmas

OK我跟

u2

冇我地 連登應該rip😂😂

玩留

再見

快d躝

挽留。。。

wfc

係走就快啦，仲回po

挽留！

原來前 連登

從來沒發誓一生永久

還是會心傷透

你為何係要走

一走了你會不會再回頭

然後我像跌入洪溝

誰也沒法拯救

挽留

你為何誓你走

只因你說你有你的自由

無奈我為你易放而難收

從此飄於世間像柒頭

你為何誓要走

只因你說你有你的自由

無奈我為你易放而難收

從此飄於世間像柒頭

好行

D波台毒瘤終於走
好波

( Show Blocked User - 肥婆愛我 )

走啦你地fatc

尋覓著你蹤跡一再走

才明白這是個廣闊地球

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相眾離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽
可是我有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都自透
也許你會陪我看細水長流

不要走不要走
講都講得這樣倦

走就走啦足狗，仲講咁撚多野

把自己看得那麼高.jpg

走啦

你邊位##fatc

5分鷹都唔識 真心定假膠呀

Ching 唔好理d新會然啦

好自為知 : 唔好亂得罪D新會員

即刻轉身射個三分波呀

走啦，就係你班人搞到波台污煙障氣
高登係咁，呢度又係咁

88fatc

唔退出就死全家

記得真係要走
唔好偷偷地返黎

新會員真係可怕

叫左禁耐點解你重未走

##fatc

留意到好撚多新會員連5分鷹都唔識
利申兩年前上波台已識

馬膽王 都無人識, 唉!

8

想當年單打獨鬥有綠人, 賽績優秀

真係馬膽王一日都嫌長

呢度冇人識你呀

睬你都戇尻.jpg

留係度的話
你老母俾狗屌fatc

走得未

唔好再出現唔該

你估真係得舊高登會員先玩得咩 你咁撚叻自己開個專比舊高登粉絲玩囉

走啦屌你地老母

去轉個圈好番番黎喇，唔好玩咁夜

走啦！我唔想搞大件事呀

走都咁撚多嘢講垃圾

fatc

好行唔送啦

支持

走就走啦 咁多野講？

好行唔送，番黎死全家

以為自己係邊個？

樓豬=辣殺

今晚煲落湯喎##fatc

真心講真係咁

Yes

你班新會員繼續圍爐啦 高質個班將會重反高登

宣乜撚野布 走啦撚樣

回家吧

玩流

睇唔出有幾高質 sorry

肯走未姐？ 成個女人咁 話走又唔走 係到搏人留你呀？

睇唔到上面好多人留咩 新會員弱智

好行唔送

屌你老母 iProA

講完

玩留
lets go hawks

走啦屌你老母

走啦19

周瑜都返高登就知連登要收檔了

當年5分鷹勇武既時候
你地班cdrom 仲係到梅下梅下渣

Lets go hawks

走啦
唔走 你老母比狗屌

成班on9高登波台叫你留

走快D

你開既post每個都唔過50回覆，所以我想問：其實你邊位？

就算樓主以往有幾高質
依家返高登即係同狗無分別

無知真係

你數下囉 加上叫得我走既多數都係新會員 高登原先個班一定唔會咁

Rip

無知唔係罪

臨轉會前你先走係咪玩野

btw
屌你老母 iProA

唔挽留了
挽得多都厭

屌你仲未走

掰掰

走啦 仆你個街 又話走？高登好遠咩屌？

走左13個鐘都未撚走